你貼啦好冇

求下你 我想自己夠膽跳落去呀

你有mon我post應該知 我真係抑鬱得好辛苦
咁難得食緊藥好番啲
多謝你呢種人 三番四次咁傷害我

我唔介意喇咩都 我一早想end game

⋯

我真係咩都唔介意喇 好辛苦

你貼啦 貼啦 貼啦

我好想死

浮浮

唔好。

唔好咁傻啦，總有其他人識珍惜你

來電 2389 2222 (24小時)
電郵touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

點解你唔睇 點解你唔應我

你知我有病架 你知我開過自殺po架

唔好呀

點解？

你唔想放過我咪直接殺左我囉

我地仲要再食牛雜架

我好辛苦

樓主 唔好做傻事呀。有咩講出黎 咁多連登仔係度一齊幫你拆掂佢！！

我黎陪你啦好唔好

到頭來咪又係咁

唔好呀 佢傷害你，你唔可以咁走咗就了事嫁。有咩事講出黎呀？

佢話我再講就貼到全連登同bu都知我呀 快啲貼呀
知完我人生玩完就可以死呀

有咩慢慢講 跳左落去乜都無

乖 同我地講咩事好冇
唔好走咗去

我唔明呀 我得罪你你咪鬧我囉 我道歉囉
你唔想見到我同我講 我消失
點解要傷害我

唔好做傻事啊

邊個傷害你 我去幫你打柒佢
唔好跳落去啊 發生咩事呀

唔好呀 我地唔會俾人傷害到你架
你仲有我地陪住你呀

我屌你老母你咪撚貼

行番落嚟先啦

佢真係會做傻事

我做錯啲咩呀 點解唔放過我呀 我已乜都冇做喇

仆你嗰街要搞搞9我

我貼你老母閪 咪撚貼呀仆街

死唔死咪又係咁

我屌你老母 玩玩玩 玩出人命啦仆街

求下你唔好貼 唔好唔好唔好

好撚好玩咩屌你老母 搞出人命嫁會

我依家手都震撚埋呀仆街

真係想自殺嘅人唔會上嚟開po，大家可以慳返啲同情心

收皮啦屌你老母

快啲入返屋先！

你可唔可以收聲

收聲啦仆街

求下你 唔好刺激佢

你老母幾時畀狗屌呀仆街 生撚著你條𨶙屌

你可唔可死返出去呀屌

屌唔係個撚個都可以用激將法㗎 收下口啦

浮浮幾時約埋正花一齊再恰我

樓主唔好做傻事呀
我請你食粒糖啦你落番黎

Wa

有無人有樓主contact??

Bu??我都係bu

樓主千其喊好亂黎啊
萬大事有商量 有咩唔開心幫你拆掂佢

樓主去左邊？ 有無人打到俾佢？
唔好做傻事呀 你依家係好唔開心 但時間好快過 你捱到嫁唔好跳落去plz 有咩事不如搵我地傾下
定我放低tg聽你呻？

打唔通⋯ 好撚驚

知唔知佢住邊頭 睇圖有無人認到

報警啦

邊個識樓主
快報警之後沖上去 唔好比佢做傻事

有啲似寶達

食左飯未？

張圖...好似見過？

依家有冇人搵到樓主

樓主唔好做傻事

唔係玩咁大呀

我唔知最尾巴打（定唔知絲打）會點決定啦
但想你知道
最少你唔開心 呢度會有好多人會聽你呻

有無嘢可以幫到你呀？

炸佢電話啦

嘩屌呀，有冇清知喺邊？報咗警未？

唔好跳
有咩係度, 我地慢慢聽你呻

樓主見到嘅話就報個平安啦
好多人好擔心你㗎

加油 希望冇事

唔好跳啊 我聽你呻

要覆嘅就會覆，小心炸到佢無電呀喂

有無人知喺邊，直接踩上去啦

樓主唔好亂黎 生命可貴

咁多人聽你呻 唔好跳啦好痛架

落返黎聽下juno 啲新歌啦

樓主唔好咁睇唔開啊 呢度好多巴打都會聽你呻

今晚天氣有啲涼
落返嚟先啦
唔好凍親呀

巴打喱到好熟面口
我上次好似坐過
最後凍得濟返屋企打咗個飛機

乖 落返嚟打個飛機先

唔好攪咁多野， 返番入去先， 萬事有商量

似啟田

尊重你意見

但我個人唔建議咁做
或者暫時放低一二邊冷靜下先

整天說要死的傢伙不會去死的→會死大部分自殺不會有預告→會有會自殺的人心意已決→會糾結到最後一刻就算想幫助自殺未遂者，其遲早會死→不一定有名人自殺後會有自殺的追隨者→沒錯，所以媒體要守住報導底線

同情心有乜好慳，儲黎買到樓？

喂 咪癲啦
陪我貼潮文好過啦

收下把臭口好唔好

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

你又喺呢啲post出現
唔驚咩

樓主落返嚟未
記得報個平安呀

屌你老濛

挽留
唔好咁傻呀ching

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

發生咩事呀？講黎聽得唔得呀

咪呀你
有咩落返黎先講

返黎啦傻鳩

施主
番屋企打個飛機 訓個靚較
聽日又係新既一天

你又想學浮狗咁比人bam?

你細個時候願望係咩

貼多900次先bam

留名睇bam 柒你

屌你老濠

係

屌你個名

搵唔搵到

雙剔
俾啲時間佢靜吓喇

好

跳樓解決到問題？

交代一下 樓主無事

冇事就好

咁就好了

樓主係要你隔離？

打個丁先啦

樓主無事嘛
咩都有辦法解決 無乜要死

樓主冷靜d 落返黎先啦 咩唔啱咪講到啱

死咗就冇得煲韓劇/美劇/日劇，
人生少咗好多樂趣

元朗水邊圍邨疊水樓，今早(8日)7時許，一名男子被發現由高處墮下，倒臥平台重傷，救護員到場，證實男子已傷重死亡，警方正調查其身份及墮樓原因。

rip

serious?

樓豬去左邊 路過

看來你所承受的痛苦，已令你完全地感到絕望，甚至覺得生無可戀．或許，你認為今次是你人生之中經歷過最大的打擊，因此令你下了這個死亡的決定。不過，在人生眾多重要決定之中，自殺肯定是最矛盾、最痛苦，並且是最重大的。因為，這個決定是一個永不能回轉的決定。我相信，你不是嚮往死亡，只是活得很苦。我們相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的。

我們更深信，生與死的決定，是沒有人能強迫的。相反，這原是在我們自己的手裡。你既然認為自己已經失去了你人生最重要的，那你還要擔心和考慮什麼？何不停一停下來與我們傾訴一下？

，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴，將你藏在心裡的痛苦，告訴我們吧！

《自殺．自療．互助舍》

識quote人 有進步